巴絲打們要做個良好司機

保持安全距離同車速

晚安

唔好係主路段死火

又一城單野搞到失眼

保持安全距離同車速

保持安全距離同車速
早晨呀